覺唔覺「窮人生仔正仆街」呢句話係有五毛響背後做推手

我明各位都好想有父幹

但如果你冇

呢個係現實

你改變唔到架喎，就算你講一千次一萬次都改變唔到

你好憎比富人剝削，更憎恨政府政策向富人傾斜

向大陸新移民傾斜

新移民搶奶粉搶床位搶學位搶埋醫療

有咩人會鼓吹叫你讓曬以上既野比新移民同佢地d蝗B?

用下腦啦

成日以為嗌口號好撚型

又唔諗下人地正正用你既弱點打緊你

下面個post第6-7頁就有條傻鳩衝出黎奶住港共鞋底話抗共

有錢佬真聰明 將 窮人生仔正仆街 變成宗教

我都估班勞改五毛唔敢回

咁解唔解釋到點解本土派又唔回你
因為本土派=五毛

原來有勞改五毛回喎

估到又贏
估錯又贏
贏登鍵國

我地又贏了✌️✌️✌️

做人會咁撚易比班五毛煽動到？
自己做人都辛苦，未來只會一直變差，所有客觀條件自己有眼睇，如果你自問無足夠資源/心機去養育下一代，咪撚做仆街
自問唔掂+有啲良知都唔會生下一代出嚟害人

收皮啦勞改五毛

咁落力搏減刑

其實我一早block左佢

Yes

其實無論你點樣屌件五毛，羞辱條五毛，佢都唔敢block你

因為佢地怕你出d不利共匪既post，佢地冇辦法及時入去救火 / 搞破壞

唔信你地試下一人一句屌9 #3條柒頭？

生多d仔囉死窮撚
到時比個仔斬死又係你

樓主生多d仔呀 生多10個8個一齊住板間房

咁都5毛？

睇唔到#3，5，6，8 ，9，11既回覆
兩大原因啦
1）政策向既得利益者傾斜，貧富懸殊
2）窮撚家庭養兒防老+知識水平低唔知而家今時唔同往日
覺得「窮人生仔正仆街」既人對付唔到1果d既得利益者，就惟有發泄係2身上 講下講下就過份聚焦左係2果part

但發泄只係惡性循環，要解決，唔係要發泄

點解決，我就覺得一不做二不休⋯⋯全部窮人生三五七個

全部claim綜援claim到佢每日黎果150個毛都冇得claim

屌你老母真係智障
你生番十個黎睇睇先啦

痴撚線
有邊個post係五毛

On9
你生三五七個就申請到綜援
諗撚多左啦
每日150個個都申報自己0資產嫁
你只要係香港出世,户口有1蚊,資產都多過佢地
講排隊你輸撚硬

關五毛咩事？
環境咁差，你冇錢學乜撚野人生仔？

香港赤化只會愈黎愈嚴重，
基層生活只會愈黎愈差

冇錢比唔到好既環境仔女
冇好既環境，入唔到好既學校，搵唔到好工
就算上到大學，學費、生活費全部自己比
一讀完差成廿萬

之後出黎做奴隸，返工做到隻狗咁
先得個$1x K，仲要仆街父母伸手拎錢

只係因為想滿足繁殖下一代既私慾
而因為咁生個小朋友出黎，唔係死仆街係咩？

有時連登仔真係好齊心，人地問有咩PS4 game好玩，一定有一堆人出黎講No Man Sky

但係講窮人生仔正仆街，留返曬比單非雙非去claim到盡，肯定錯

而且窮人生多d廢柴，廢過你，你先可以踩住佢地上嘛

樓主真係弱智架
所以話點解香港永遠都咁悲慘
就係弱智生埋哂d弱智

樓上咁多個都唔撚醒既

都話，「你要呼籲窮人多d生仔」

我冇叫你地自己去生喎

正如你會叫人去買No Man Sky

但你自己會買咩？

岩呀，好多公屋所謂”慘案”都係抵撚死
可憐之人必有可恨之處

冇錢環境差，
唔該班死仆街搞撚掂自己

有個好既環境，
可以保障到自己同小朋友先好生啦

CC台越黎越多踩港PO, 好明顯LA

好多人一聽到窮人生仔就立即將自己代入

唔識出返黎

現實遊戲規則好簡單

一係你叻過人

一係好多人差過你

咁好多窮人生仔，仲要窮過你，咁咪得囉

洗乜咁抗拒呢？

你地又識叫人買No Man Sky喎

推

Push !

窮人生仔本來就係極度自私既行為，
絕大部分既窮人都係諗住養兒防老，
可以用仔女脫貧，
只有極少數會愛自己既小朋友。

而子女由細到大會遇到
好多因爲貧窮而產生既問題。

冇能力比到好既環境下一代
就生出黎諗住”天生天養”

咁唔負責任，唔係仆街係咩？

唔係睇人仆街最開心既咩？

叫多d窮人生仔，大家應該睇得好開心喎

樓主生左幾個?

重新講多次

我呼籲

大家去叫窮人生多d

我唔係叫大家去生

如果你睇唔出個分別，唔應該上連登

大家去叫窮人生多d
我唔係叫大家去生
我建議你諗下你呢兩句既logic

窮人生仔確實仆街，我唔係五毛但認同呢句說話。

我支持推多d人去做仆街，點睇？我鍾意睇人仆街得唔得先？

你班燃樣而家講咩嘢都屈人五毛

你又講得岩
“窮人生仔正仆街”個概念類似鼓吹人斬腳趾避沙蟲

覺唔覺「雞全部都係雞」呢句話係有五毛響背後做推手

我哋交稅寧願養香港廢人都唔養蚑那蝗蟲

唔好乜都話5毛或有錢人既陰謀

窮人的確唔應該生仔 係全球性問題，歐美日生育率下降，其中一個原因就係多左人覺得窮就唔應該生育，因為比唔到足資源下一代，好有可能步自己後塵，做一隻打工狗，租唔起樓，難以應付日常生活。

好啦有人話窮有窮養，窮人唔代表無成就或無機會賺大錢，steve jobs只有一個，白手興家只係佔全世界既少數人，

假設你生一對孖胎 一個由李家誠養 一個由社處養。 你估最後邊做ceo邊個做打工仔？
由你bb開始，奶粉錢、衣服、書簿、醫療... 樣樣都係錢，你無錢點養？下一代識光合作用？定係無書識字？如果得既話非洲就唔係非洲，中國都唔會有文盲。 香港既情況更嚴重，就算你識字有讀過書有一份正職，你都係解決唔到住，生活基本需要，如果無上一代比錢買樓，唔講買有幾多個fg租得起樓。今日港樓可以係天價，通脈嚴重，20年後既香港又會係點樣？ 無錢點樣自處？ 政府講句奉行自由市場 小政府。你係孤立無援架啵。一窮二白，連食都未必有得食 你仲要生？生只係害你害下一代

仲有窮人唔好生仔都唔係今時今日既問題 以前都有講intergenerational poverty 既問題 港台大把節目有依個問題。

引導言論,分化,仇恨,支共玩足幾十年都仲大把人落搭, 有晒既定模式嘅五毛輪住玩post撚化

又一個陰謀論專唱反調懶係智者
正宗港豬精神

咪係
窮人個仔真係好撚慘
自己都顧唔掂生佢出來受
你良心過意得去咩

又得wow
呢招絕呀

樓上咁多個都唔撚醒既

都話，「你要呼籲香港人去抗爭」

我冇叫你地自己去抗爭喎

你所講嘅極大部份養兒防老只係六七十年代嘅事,嗰陣啲人生仔係半打以上,搏一兩個會彈起搵到錢,近十幾廿年啲人已經無晒呢類,只係得返怪獸父母狂報興趣班補習班燒銀紙谷成績,養兒防老無咗好耐,只求唔使廿三十歲仲攤大手板攞錢使

純粹討論
代入返嗰情境
自己無咩書讀到，又唔叻讀書
人際關係又唔喺好識處理
姐喺iq, eq都唔算好好，語文能力差
培養好嘅語文能力，家庭教育都喺好重要一環
仲有待人接物方面都喺身教

一世做牛工，勉強叫養到自己終老
日日返到屋企得返2個鐘私人時間
唔講家庭教育嘅加成，淨喺講小朋友本身努力
喺而家香港嘅教育制下，無錢點栽培下一代
自己唔識教就要搵人教，公立師資參差
仲有公立嘅師生比率喺可見將來都唔會改善到
樓主可以search下寒門再難出貴子
喺一個地方生存就要喺果個地方競爭
喺個個都開掛嘅小朋友入面(家庭、師資、人脈...)
自己嘅小朋友淨喺靠努力，要付出多幾多倍努力?

你覺得喺一個咁嘅背景出世嘅小朋友，將來有幾多機會可以脫離打一世牛工?

打一世牛工會點?我諗大家都心知肚明有幾慘
仲有，如果你自己都無能力養到自己終老，唔系諗住養兒防老啊?

簡單啲講句，己所不欲，勿施於人。

同「女人係雞」一樣
本來只係講笑或發洩講下
但日講夜講就係要洗腦從而改變價值觀
要你本能上仇視香港女人同放棄自己人生
唔好怨社會鬧政府，係你廢

有錢佬先最驚窮人唔生仔
你唔生我搵邊個做驢仔

香港唔同
你唔生大把蝗蟲生，仲每日150個

有錢報興趣班同補習班仲叫窮人？

好想知窮人唔生 香港好多低下階層工作冇人做

1999

黃子華一早講過：全民唔生仔，暴政必亡

上面話有錢佬想人生就更戇鳩,勞動力不足,輸入外勞又慳返一大筆,請個本地全職家務定賓妹貴？

到時非洲越南印尼印度巴基斯坦係入黎，群魔亂舞

我都想知佢貼我profile出嚟有咩意思
同埋咩叫勞改五毛 改撚埋啲柒term

呢次撐你 其實一早就知有五毛推呢個洗腦思想，係有好多傻仔真係信，一開頭就不停有班五毛開d新聞post 之後就不停有五毛講窮人生仔之後點仆街仆街，又不停踩住公屋既香港人。

其實一個社會窮人不嬲都佔大多數，有錢人不嬲都係少數,而班五毛狗一直想洗腦窮人唔好生仔都係想俾港共更多借口不停放150黎溝淡香港人，呢點唔難睇出

睇下經常講窮人生仔正仆街個班一係就殭屍ac 一係就五毛底

on9

自問唔算窮 但都唔想生仔 覺得生仔都係害左佢...
利申: 有私樓

唔好誤會，我唔係叫你去生仔，我係請你將窮人生多d呢個概念傳開，至於你生不生，是無所謂的

好

你d基因都話想學人生，你後代真係慘，智商都唔知有冇50

連登價值觀

上面班勞改五毛又要加刑了

果然智商低

係呀快d睇下有條低能仔開post求救呀

推呀

你條傻鳩又黎

有依句之前 香港個出生率已經連續跌左20年

樓主陰謀論諗上腦
根本香港同大陸都有一共通問題
就係overpopulation
叫窮人唔生仔，就係從根本問題改善下來
所以冇乜陰謀論可言
窮人少生，有錢人又少左件奴隸，冇著數
所謂港女拜金，實質問題都係港女想單身，不愛拍拖戀愛結婚，除非對象條件極佳。不愛婚戀，都因唔想生仔。唔想生仔，同overpopulation有密切關係

出生率低，出生人數並不低
每年六萬人
仲有五萬移民

移唔到民唔好生仔

咩叫窮先

有愛心既窮都可以養得好好
冇愛心既有錢冇錢都係咁架啦
不同通常窮果d都冇愛心咁解姐

大陸十億人，香港五百萬人最理想

而家香港每年六萬人出世
六萬 x 80年人, 剛剛好大約五百萬

窮人巴係收左共產黨錢，食屎坑雞搞散成個民主運動

你返高登啦

(改邪歸正) 我唔反駁窮人生仔正仆街喇

無獨立思考
順口當真理係咁

你係咪有中二病

平民之間互相傾軋 極權政府最開心
窮 等於 你人品有問題 呢個觀念已經漸漸變主流
好多POST D 人鬧交都要利申自己月薪資產黎證明道理係自己果邊
最慘係 窮 個標準set 到好嚴

你黎呢度既目的係想r人返高登，你都係走啦

你傻撚左？

大家有眼睇你開咩post，大家判斷啦

你現實係咪冇朋友 流口水果隻傻鳩

我講穿左你，你嬲呀？要玩人身攻擊？

你真係好撚on9 唔係人身攻擊 係事實

你先on9，大家都見你幾低能，低章，繼續表演啦

原來係 死五毛

你繼續

我又推下post

我叫你返高登 你叫人唔好理政治.... 你露底了

好心寒 原來5毛都咁多正評

嘩咁歪曲人地既意思，係人都睇到你咩料啦

一路都覺
仲有吹奏大陸婆都係

我極其量叫做假膠叫人返高登 你呢就...

你咪又係一個post歪曲我 有分別咩

繼續呀，睇呢隻狗典地真係睇得好開心

唔好成日係到打飛機啦 屌 夠膽咪約個地方傾下計囉

我可以講，差唔多個個禮拜都見到有post吹奏大陸婆/踩港女

痴撚線，居然有人附和，我諗係類似而家典緊地果隻狗

講明先 唔準郁手

全世界貧富比例最高既國家咪支那
但生左成14億人

係呢個邪惡軸心國家下既人海入浸下
其實香港本地窮人生完仔無錢養送去保良局情況下應該都照生

明顯係特登
香港男人又唔生性 走去娶大陸婆
祝佢地俾人呃完即棄

仲要比人呃埋間公屋

估唔到連登咁多賤種勞改五毛 負評多過正評

一早block左,佢發表咩偉論?

真有錢可以養佢地做闊太既就未必有輸
總之窮人唔好生仔
窮更加唔好娶大陸女人
因為兩樣都無好結果

係咁叫人生 自己又唔生
你生十個黎睇下先

成班連性伴侶都無個既毒撚係咁叫人生仔

講心唔講金 娶左小心俾人呃人壽保險

你冇JJ咪又睇AV

生複製人

之前識個朋友
好有錢
2層樓
已婚
有1-2百萬現金
識左個大陸女人
話自己搵到真愛
同原有老婆離婚
再娶個大陸女人
點知佢幾乎一蚊都唔俾個大陸女人駛
結果又離婚
留低左個仔佢照顧
個大陸婆分左佢一層樓同一百萬現金

老實講大陸女人同香港男人結婚
你要預左每個月俾幾千蚊零用佢
幾千蚊佢屋企
再要幾千蚊家用
所以窮人

即係包大陸婆做二奶然後再俾佢坐正啦
抵死

你生番十個先啦死窮撚

乜鳩都五毛，你都痴鳩線